港交所可以入貨

每日成交量keep住升，中國又要靠香港走資同cap水
少少消息就呃晒貨，依家唔入等幾時

認同 不過無錢買

認同，但啲錢係其他股到未走得

聽日跌多少少就入返兩手

真心問 點解睇仲有得升 低水左好多 成交量增都可能只升10$ 而且已經無乜消息可以炒

燈

三個問題
ADR有無影響力大唔大？

成交量佔港交所收益幾多

CDR結算既係咩貨幣

之前所有預期落空，仲俾人搶生意
過完年成交打回原型
有撚排跌就真

呢隻垃圾298 走撚晒

高盛報告指出，自去年7月將港交所() -4.800 (-1.752%) 沽空 $3.46億; 比率 10.224% 加入「確信買入」名單後，其股價已升25%，同期恆指升18%，年初至今港交所升16%，同期恆指升5%。該行相信，港交所股價走勢強勁，是因為市場活動提升，及投資者預期上市制度改革將導致上市渠道轉型。然而，市場活動增長勢頭3月轉弱，近期亦有報道認為，中國的決策者或鼓勵內地大型企業於境內上市。

該行下調港交所2018-22年每股盈測2%至8%，反映近期市場活動減弱，目標價相應由350元下調至310元，並將港交所剔出「確信買入」名單。

該行相信，上市制度改革及互聯互通機制，可帶動未來3至5年盈利異常地高速增長，該行對集團的預測一如以往較市場預期為佳，因此維持「買入」評級。(ka/t)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-03-21 16:25

大行唱淡 掃得

求分析

入港交所，不如22.5入中人壽